其實將DC d戲變做香港武打同警匪片咁拍有無得諗

警察嗰邊做奸角就有得諗

如果非dceu都計嘅話

印象中reddit有人話過The Dark Knight似一套警匪片多過英雄片

漫畫Batman係似個偵探

marvel請香港班武指 等睇巨腸金雞獨立